设置IAM管理员 - 把权利装进笼子
==========================

## 知识点

* 避免使用超级管理员Root根账号，应该分配适当有权账号进行工作管理

## 区别用户

### Root根账号

+ 控制其他管理账号时
+ 账号契约解约时
+ 账号付款时

### 普通管理员

+ 管理一般用户(User,Group,Role)
+ 管理AWS资源(EC2,RDB,...)

### 普通成员

+ AWS资源使用

## 实战演习

### IAM(Identity and Access Management)

+ 简化用户登录URL - deeplearnaws
+ 建立管理员组 - lcadmin-group
+ 建立普通管理员 - lcadmin
